sana 湊崎紗夏 生日快樂！😊🎉 🎂

MERRY & HAPPY SANA DAY

點解會排咁低

因為太淫

個樣成個大6人咁

生日快樂

小妹上個月最開心既一日，可以第二次見到你地

希望下次再有機會

代佢多謝😊

Dada姐姐送上一個生日祝福🤗

代多謝咑咑姊😁

超靚

sis識野

日本嗰邊廣告板

依張頭先羽田機場既？momo頭髮染返黑

其實留d陰都唔錯㗎

171228 金浦機場

推到天光

合井站另一個廣告

講下個門口，上個月喺對面dunkin donut坐左成個鐘，一路望住個門，發覺睇相好似好大，但原來其實只係個好細既門

一路見到有人行埋去影相，但嗰陣佢地已經拆走左momo生日d板

依個應該係今年最後一個生日post，唔係好記得之前開左幾多個

d飯真係有心，開左個畫廊，記得之前momo都有

依張個樣好醒目

姊妹花 samo

嗨

我都話佢地姊妹花黎㗎啦，今日twicetagram都貼佢兩個吖

今天是和我一起生活近六年如同家人、朋友、雙胞胎SANA的生日♡♡♡
又到了生日!! 因為SANA的照片太多不知道要上傳什麼所以苦惱了一陣子....ㅎㅎ
#샤샤誕生日おめでとう♡

誕生日おめでとう
생일축하합니다

momo's 留言?

係😊，twicetagram頭先更新

想問佢棚形牙想點

你見過佢真人?
真人nice唔nice?

生日快樂🎊

係吖，第一次係上年kcon，抽到擊掌會，行到佢面前同佢講shyshyshy，佢好好人，即刻做個動作俾我睇，超開心

真人係唔係同上鏡一樣咁靚?

唔係越低越好咩？

係吖，不過企到咁近感覺唔同d，佢喺你面前嘛

如果掉返轉排，咁又未夠低囉

今日

哨牙妹

我老婆